{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73598&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주하이커"
    },
    "text": "デラックスダブル、ツインスイートなど様々な客室を保有しているペンションです。 ペンション内にはシンサン公園や文芸会館など、さまざまな付帯施設があります。 周辺には龍頭岩、チュン·チャン、エコランドテーマパークなど、さまざまな名所があります。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。 は5,000ウォンで現地で決済し、韓国料理ビュッフェをご提供しております。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可であり、保護者がいない未成年者の宿泊も不可です。 利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "デラックスダブル、ツインスイートなど様々な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩、チュン·チャン、エコランドテーマパークなどさまざまな名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはシンサン公園や文芸会館など、さまざまな付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、5,000ウォンで現地で決済し、韓国料理ビュッフェをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りが不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 511
    }
}